一套大時大節鬼佬坐巴士好撚嘈

你老母死白鬼

你哋唔使化halloween妝已經係啦白鬼

鬼佬真性情姐